波台衰妹開個tg group

唔知個衰妹係唔係搵客呢

不停錄音收兵

Link

有無人問衰妹1q幾錢

Link or mother

.....
嬲

有幾多波台手足入去睇衰妹貼相